防刀義和團團長#204126 條五毛畜又改名

1 )
前會員名Power師兄
自稱19歲開網店ig 賣野，月入8萬,仲讀過BBA
幼稚園開始跳級?

2)
以會員名防刀義和團團長開POST
指控批評警暴者無證據

但荃灣警局輪姦案,梓樂謀殺案,831明顯見到狗方高層干擾關鍵閉路電視證據?

3)
呢二單野做得太明顯受到大量會員懷疑立即改名狂扮假膠洗底
現稱
拉post_Xander #204126
-----------------------------------
現在疫情影響加經濟差, 香港黑社會的雞竇無肉食
黑社會自鄉黑強成為一哥後條線就更通,於是r埋五毛job

所以點解五毛出自波台,因為公仔佬爛賭

以前就搵北佬,後尾發現用軟件轉走殘體字都穿崩,兩邊表達方法差好遠
於是轉用廣州狗(中國垃圾公務員,動員大學生,勞改犯)

最近香港黑道迫害香港異見者有功就成條維穩水分落去
呢班死仆街撚屌咪就係港奸

啲老黑識字嘅咩搵佢哋搞唔掂架喎

good job

真係好撚多五毛係波台狗

公仔佬都讀過中學
班人大佬叫到袋底都奶

支持追擊

條走狗防刀義和團團長#204126 幫小童群益會維穩